地盤搞左個環保標語比賽

標語的長度 不超過 20 個字
標語須清楚表達建築工程 標語須清楚表達建築工程 中 保護環境的主題， 包括空氣、噪音水廢物和生態 等。
贏左最多送返一箱營多 絕不走數

地盤清垃圾 你我都有責

咁撚臭就咪上車啦！
支煙食完咪亂尻掉。

18字連標點

冤崩爛臭地盤佬
保護環境識條鐵

破壞環境正仆街，
環境保護有我地。

冚家產業齊種樹
汝家地盤多鮫魚

建築工程要環保
做個乾淨地盤佬

...

乾淨地盤佬

2017地盤環保 起錨

叫雞中出唔用套
環吹環屌最環保

行多兩步去廁所
隨地便溺要去鎖

你贏就$500百佳卷，連登仔就拎返一箱營多，互惠互利

垃圾飯盒要執走
痾尿幫你逗賓州

行路回家既健康又環保
巴士地鐵乘客都會讚好

環保？
我屌你老母

無你份嫁
最尾會只上自己人果份 分獎

減塵降噪少廢物
咁撚多嗲搵笨柒

屌你老母

開工要帶安全帽
死左就會戴綠帽

做個準時地盤佬
垃圾噪音乜都冇

做個環保地盤佬
HJ2Q冇煩惱

lm

地盤狗 做到嘔
人人做到屌老母

離撚哂題

創作標語有撚用
咁撚驚死咪開工

咁似新輝

熱情的臭閪
隨街屌死自己老母

作標語黎做乜鳩
開工最想有錢收

屌你老母俾幾萬獎金你送返箱營多俾我地
你當我地係乞衣丫？

起碼俾兩箱班畜牲生啦屌你老母

地盤型佬 除套環保
冰火毒龍 再上阿嫂

安全措施唔洗理
職安黎到先做戲

樓主正一戇鳩鳩
竟然叫地盤佬搞環保

返工手足要留神
放工勿奶活家禽

地盤工作冇如果
安全返歸砌老婆

我屌你老母閪
我屌你老母閪
我屌你老母閪
我屌你老母閪

若要生態好 咪做地盤佬

屌

地盤佬肯理環保
長州都變鹿兒島

減廢氣！減躁音！唔洗原因！
少廢物！少污染！地盤實得！

污水噪音樣樣齊
作句標語有撚謂

地盤佬搞環保
你老母都讚好

擒高擒低靠腰力，
唔屌老母點搵食？

環保安全地盤佬
on9無謂屌老母

做個環保地盤佬
屎屎尿尿唔亂倒

踏前一小步
文明一大步

撈麵 地盤是否獨剩餘撈麵
努力勝出也為佢 yeah
一箱夠令我食過年

所謂環保精神

高質post

D標語好高質

開工wechat揀定女
收工上去環保吹

叫得地盤佬
唔會搞環保

地盤到有班男孩子
威威猛猛多muscle

工友屌閪唔用套
源頭減廢我做到

高質留名

阿sir叫你帶返帽
轉身我屌你老母

做個文明地盤佬
唔好下下屌老母

叫雞扑野要環保
擴建西隧無難度

空氣噪音水廢物
破壞生態真核突

屌你老母講環保
地盤猛鳩做撚到

雕你老母掉落垃圾筒啦

早上打樁喪搬運，
晚上環屌爽銷魂。

笑到仆街

做野要食腦
叫雞要環保

HJ兩Q賓州都損

欠薪工錢無謂追
不如北上環保吹

地盤起貨有意義
環保野關我撚事

地盤個啲環保佬
寫字樓種花種草

離撚曬題

齊齊牽手攪環保
做個大隻地盤佬

白領要地盤減碳
冷氣長開最識嘆

屎塔爆棚無人理
要我吟詩屌9你

打丁都識紙巾抹，
點解地盤咁邋遢？

地盤開工學乜人環保，

屌你老母搞到我好躁。

叫雞扑野要環保
次次真軍咪用套

所謂地盤精神 就係環保

所謂地盤精神 就係團結
我地地盤工友 自成一族
不但好腰好腎 係好男人
我地紮鐵鋤地 又會煲煙
入左civil 就想做地盤
入左地盤就至醒目
問佬何所欲 問佬幾時入嚟撈
問佬何所欲 問佬幾時戴安全帽

環保是撚但,有人巡先執

建築污水廢氣噪音通通走
保護環境齊來做

地盤要環保
不如咪撚做

環你老母地盤佬
保住條命已經好

吾系甘開心牙

幽默感

小學畢業未

四圍屌閪唔戴套
齊做環保地盤佬

屌你老母爛臭閪，戅撚鳩鳩懵撚柒
躝癱粉腸條條揈，老鴇閹人冚家剷

地盤佬，最環保
帶埋老母返工就至好

建築工程唔要有廢氣污水垃圾同要環保！

諗左好耐架

死做爛做似隻狗
比人鬧仲要開口笑
似隻狗 好好笑

冚家鏟泥齊種樹
汝家池塘清積水

地盤之猛鳩

把口唔撚收

開工做野要環保
費時判頭屌老母

手足叫雞唔戴套
性病惹比安全佬

留名待笑

講乜撚野搞環保
作繭自縛唔曉做

多將污水填
能減廢氣燃
九宵氣清新
餘生見晴天

鳩就鳩啦, 尻讀how呀

西臭污水滾滾流大海，環境生態地盤破壞無障礙

開工唔戴帽
屌閪唔戴套

開工咪鬼咁勞嘈
隨地吐痰又屌老母

排廢降躁要認真
生態潔淨100分

一個環保地盤佬
地盤垃圾當係寶
拎反屋企舞兩舞
似足屋企個老母
之後變埋垃圾佬
垃圾好食過蜜棗
有咩環保過地盤佬？

抄post 都改下啲字啦

地盤垃圾要分類
叫雞無惧環保吹

地盤佬話冇煩惱
唔撚洗做最環保

笑鳥

開工最緊要醒目
收工叫雞番大陸

遠處見到地盤仔
放個袋喺隔離位

地盤佬衰過生滋狗
通街柯尿就好撚臭
屌完隻雞就玩手遊
生愛滋真係笑呵呵

垃圾飯盒要執走
痾尿幫你逗賓州
咁都比你諗到...好撚生動活潑

返工環保好頭痕
收工環保周身痕

屌，呢個標語最撚好笑

作生作死拎撈麵 答你都係攞黎賤

Lm

又要建築又環保
咁樣起樓等佛祖

去完痾屎唔抆屎
手都唔洗環保好

屌 笑左

做個環保地盤佬
收工叫雞唔戴套

點解我覺得呢個好笑

有聲喎呢個 搵林雪讀唔該

地盤學人講環保
二十年都未起好

安全措施咪鳩做
害撚死人唔撚好

雕你老母上面大撚把位呀 上黎啦

最貼題

建材車晒去賣
唔洗做出雙糧

香港工作選擇多
做地盤撚前諗清楚

若要生活好
做人唔好咁環保

叫雞重用安全套
即刻多幾個老母

好撚好笑

仲以為有人會Quote返呢句。

地盤環保好難做。
咁撚麻煩咪撚撈？

日日做到冇停手
總有叫雞嘅時候

做個職安真漢子
環保做好有face

地盤最忌講環保
Deadline又點會meet到？

天天天我地聲震天
地地地我地嘈你地

工友重用安全帽
減廢安全又環保

番工做野屌老母
放工召妓愛環保

返工唔諗叫雞
一定做到跪低

就係唔押韻先似

地盤要是有環保
英超冠軍利物浦

環你老母個保
隊支啤酒仲好

高汁

地盤環保若要好 不如送錢俾我唔洗做

清理地盤你我有責
一二三四五六七八

地盤大塵誰都知
灑水防塵到處飄

邊撚到環 邊撚到保

現講環保 屌你老母

源頭減廢最環保
即刻炒咗個傻佬

地盤學人講環保
環保咪買安全帽
仆野習慣唔戴套
做野自然唔戴帽
戴左保命厄老母
跌野落黎命照無
頂帽爛左人又無
何必浪費安全帽
做個環保地盤佬
死都唔戴安全帽

Strong Post LM

地盤日日咁鬼焗
濕鳩配套最撚伏

地盤返工無得抖
搞埋環保唔使走

呢個最撚好笑

地盤環保為港好
香檳環保好易中

講就兇狠無難道.

你我不必講禮數.

互問老母盡人道. combo x 1

被問老母盡孝道. combo x 2

兄弟老母盡義道. combo x 3

高溫之下彌敦道. combo x 4

地盤deadline meet 唔到. combo x 5

打工不必做得好. combo x 6

薪高糧準確做到. combo x 7

唔賭唔知時運高. combo x 8

唔滾唔知身體好. combo x 9

床上功夫辦得到. combo x 10

有心有力做得好. combo x 11

叫雞必需做全套. combo x 12

莞式港式不用套. combo x 13

不必擔心做寡佬. combo x 14

港女首選地盤佬. combo x 15

次選只係基金佬. combo x 16

次次選就簡察佬. combo x 17

皆因

基建可以做到老. combo x 18

既然份工咁鬼好. combo x 19

齊來做個地盤佬. combo x 20

keep 住團火, 接力

正所謂地盤精神 就係淫賤
不但精力暢旺 扑野爽快
我地會玩潮吹 又會自瀆

問女何所欲
問女幾時助我淫慾

大判平時唔清潔，喱係貨櫃chur爆煙
老細行bit扮整潔，發現煙頭就賴判頭

環你老母臭hi保
叫雞我先識環保
出糧記得要準時
到時罷工唔好嬲

廢氣污水，你我有責。
保護環境，地盤政策。

唔戴帽唔戴套
咁樣先係環保

地盤環保識條閪
每日收工去叫雞

讀萬卷書
不如食萬寶路

你娘一款戰鬥格
屌你老母有辦法

業主要拎環保獎
地盤上下齊做樣

我們是快樂的地盤佬
我們天天一起環保

做個盡責地盤佬
吹蕭一定揀環保

地盤標語任你吹
跟著嚟做正戇居

同地盤佬講環保
因住比人屌老母

地盤噪音少，街坊唔會屌
附近空氣好，樹木長得高。

地盤工友齊種樹
到處施肥話咁易

ماحولیاتی تحفظ کے بارے میں بات کریں
سائٹ کو رگڑنا سخت ہے

生少個人 排少啲碳一大步
死多個人 保護環境我做到

補充
人類係破壞生態嘅罪魁禍首
Forbes 報導過 戒肉 踩單車返工 揸 Tesla 都唔夠生少個實際

其他提議都唔夠我呢個治本

少啲人 環境自然好

綠色地盤佬
環保我做到
植樹唔起樓
失業去揸兜

好撚尷....

地盤入面搞環保
Teatime EO 要識做

高汁 押韻。سائٹ کو رگڑنا 語帶假關

雙關

施工安全我至精
人稱地盤加滕鷹

有聲

諗起之前個地盤安全標語
開工隊番罐啤酒
放工少咁個工友

污穢邋遢地盤佬
去親叫雞就環保

做mud鳩 人地叫你講地盤有關既標語
你就講叫人死? 定想多D工業事故?

留名

死多個人分明係講工業事故啦
上邊頭十幾個都係亂作咁玩
做乜忽然咁認真

有錢有環保
無錢揾老母

地盤禁煙講環保
一齊屌鳩你老母

見到烏都文笑撚左

入青山啦屌你老母
駛唔駛天靈靈地靈靈呀

地盤阿姐送環保
經理管工齊叫好

外賣拒絕用膠袋
環保先鋒樂趣多

叫雞環保唔戴套
生性病友無路訴

笑撚死

排污減嘈保環境
地盤猛鳩係至醒

笑到仆街呢個

地盤黑工四圍走
意外最多賠兩舊

未撚收工 屌你老母
唔屌老母 點搞環保

地盤標語用中文
外籍工友睇條撚

笑撚死

有左性病ham左就唔慌唔源頭減廢

地盤都要講環保
職安漢子屌老母

擔運搬抬燥到震
含吹奶啜爽到暈

同地盤佬講環保
因住小心屌老母

搞環保會遲起貨
邊有時間砌老婆

地盤洗撚搞環保
扔埋頂帽至醒目

onlun9

雖然好多都👍
但係點解咁多標語都唔係講環保ge

Allah akbar

我唔再做地盤佬

大家唔好屌老母

老實講句.
有時經過D地盤外面真係一陣壓味好勁.

冇文彩唔好撚作喇 睇到我打撚晒冷震
仲以為自己好好笑

阿叔今年五十幾
阻我開工屌鳩你
借問污水流去邊
都話我唔撚柒理

諗得咁辛苦得箱營多
樓主我屌你老母

16字

係Allahu Akbar

地盤工頭最盡責
含吹奶啜有方法

開工要戴安全帽
叫雞要戴安全套
安全措施做得好
鋤女鋤地冇煩惱

屌你柳尾(地盤佬口音)
顧人顧己

偷工減料豆腐渣
慳料有賺笑哈哈

地盤就玩起重機
收工就玩起雙飛

地盤環保我做起
人人稱讚無得頂

返工飲酒係咁隊
放工屌女八舊水

環*保*滙

地盤佬，
要環保。

屌有聲

貴界今生講環保？
冚家下世齊做樹。

我又出招

地盤承建比人投訴
呼籲工友搞好環保
假日開工開行支砲
理撚得你最緊要快

叫雞勿戴套

個個都搞環保
唔通個個都搞環保咩

做好工程靠墨斗
又要環保點做好

地盤佬咪地盤佬
做乜撚野講環保？

環保減廢排污水
準時收工鋤妓女

地盤佬去搞環保
個個叫雞唔用套

邊行邊食煙
快活過神仙
行人死兩邊

好笑喎

真係笑撚死人咩屌